
                      Con Batman y Robin , la cuarta entrada en la reciente serie de películas de Batman , la franquicia rentable parece estar a punto de caer en picada. Esta película, que coloca a otro actor en el traje de batalla, tiene todas las características necesarias de una lamentable secuela: una trama inútil y laboriosa; acción asinina; despistada, caracterización comatosa; y el diálogo tonto. Lamentablemente para todos los batfans que han estado esperando con aliento por esta, Batman y Robin se han convertido en la última plaga en la larga temporada de películas de verano.
        
            